唔計班富二代，香港最叻既八十後係咪補習天王林溢欣？

聽講佢閒閒地搵幾千萬一年
香港d八十後咁撚廢，佢應該秒殺99.99999%

你咪淨係講到呢個

你又唔講下, 果個richard ng, 佢搵幾多?

Who is Richard Ng ?